有冇巴打有聽過Citybeat

每天地球在轉
天光與天黑

//

人誰無聚散
要是倆心知不計路遠